有冇巴絲喺奧海城通利琴行攞漏張《風再起時》?_?

張飛畀咗琴行櫃位